越黎越多人發夢，新手攻略

夢Online新手指南
一般民眾
職業：城鎮居民
技能：
*說話聲討、批鬥怪物、包圍堡疊，使怪物不勝其擾自行離開
*必要時發動「人多勢眾」保護小孩受到魔法攻擊
*必要時發動「居所」保護小孩受到怪物追殺
*必要時發動「慷慨」提供糧食給小孩回復HP

職業：騎士
*管理寵物寶貝到指定目的地接載夢中人回城

職業：慈善家
技能：零防零攻，小孩透過慈善機構能穫得糧食，網上捐款能減少小孩受到魔法攻擊

夢中人：
職業：深睡小孩
技能：能配備不同裝備攻擊怪物，奮戰到底，直至後方居民撤底回城
*被俘虜需立即發動「問非所答」、「我無野講」、「我要飲水」、「我要見律師」

職業：祭司
技能：補血
*擋刀後，引發「醫學院」寫出警告，減少小孩魔法傷害

職業：遊吟詩人
技能：於戰線前後或化身隨身寵物、能減少小孩受到的攻擊傷害
*隨身寵物可發動「神聖十字」，擋刀後自動回城，引發教堂寫出聖旨，減少小孩魔法傷害

職業：情報員
技能：搜集最新消息，善用科技裝備傳遞信息，小孩可判斷進攻或撤退，減少小孩HP值大幅下降

職業：雜工
技能：現場號召

職業：深宵食堂老闆
技能：小孩發夢後、可到食堂回復HP、掛機